求CSL SALES進(續約plan)

我想問我張約11月到期

我見依家可以0機價出兩部iphone 7plus

亦都係門市問過，提早續約可以有呢個優惠，但係覺得個offer麻麻地

想問有無sales啲優惠會好啲？